[核彈]太子死者其實去左駐港解放軍醫院

所以唔會有醫護/消防/殮房知道，除左個十幾隻狗

有埋直昇機，條屍直接蒸發，又唔會有CCTV比到你

香港人只係想要真相姐

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

咪撚再胡亂散播消息

停啦
又亂傳

咩人先會放假消息?

請唔好on9

就算記者會問狗, 佢地都可以理直氣壯話無, 因為係武警打死人, 直接去解放軍醫院

唔好再做Fake news 好撚多啦
見到就憎

一味靠估，核條毛咩

Fake news連登仔獨立思考

我反而信佢前接埋咗屍
仲醫乜鬼

不要再傳未經核實的消息了

Fc先講啦
仲傳唔夠咩
無腦藍屍啊？

鳩up完fake news未

理性處理831消息

去到依刻真相好難浮現，只有謠言先可以迫出真相，謠言越多人討論，壓力越大，政府要辟謠非常之簡單就係交出cctv，一個咁簡單動作可以解除大家疑慮，都唔做只會瓜田李下。

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

大家唔好推, 我重新開過

Block得

block前起我底 我唔想單機呀 我重開左個[陰謀論] po

7/9機場更新 求求大家

又嚟左手同右手對話圖

咪撚on9用呢d假消息浪費大家時間啦

( Show Blocked User - 無國界儒生 )完全封鎖

屌你老母五毛

唔好再出fake news啦

推

成日post whatsapp 淨係講聲你個fd
唔好咁啦

大家唔好再推
此po係陰謀論

其實入左西貢結界呀
屌你老母factchecked

咪再用垃圾對話記錄當fc啦。

又係呢d尻up唔洗本 又加張wtsapp圖又當有証據

fc唔到就唔好po喇...
一陣炒車又比人屌
未fc嘅消息唔好亂傳

FC先

駐港解放軍真係有佢自己醫院

未經證實嘅料，唔該唔好亂傳

香港人要既係fc
Sorry

扑

BLOCKED

好簡單叫番果d人出黎就得啦

咪撚再亂傳

Fake news

有冇人見過有直升機出入先？屍體去邊度交收？

可唔可以唔好成撚日核彈
知唔知咩係狼來了

連登仔其中一個技能就係做偵探，好明白大家咁肉緊討論831太子只係做返連登仔自己。

不過有一個最基本嘅工具大家唔記得咗

就係整合post呀

喺依三個月以嚟連登俾咗個platform去吹雞、去賽後檢討，每晚檢討完有新嘅結論、有新嘅進化。
但好明顯今個禮拜連登喺依方面完全停頓咗，消息同討論流通得好慢。

831太子好重要，但請善用整合post

冷靜落嚟，深呼吸，善用留言功能，多謝各位

大家當陰謀論睇
FC要等解快軍良心發現

FAKE NEW 未FC

呢招work

我亞爸今日話收到風xxx

只係谷到單野大一大先迫到政府交人

解放軍

Push

大家當陰謀論睇 谷到單野大一大

又係未fact check
請勿亂推
善用不推文回覆

唔好9up 出直升機,因為好q嘈的

屌sry 未fc 推錯

直升機個晚會無人睇到？伏伏伏咁撚嘈無人聽到？

屌你老母 fake news完未呀 標題黨
［核彈］樓主老母比狗圍屌緊

現在係已證實有人比人打到嘔白泡
政府否認呢個人存在
已有合理懷疑殺左人

需要交cctv fc係mtr而不在普通市民

你睇解放軍kol游清源係老人家中幾紅
唔好政治潔癖

請在前面加懷疑或傳聞

0post假acc
Kookeu的爸爸

放係太平間 9月2個日港島出左直昇機 佢順便偷運去大灣區搞掂

知錯了

不推文回覆

得張whatsapp圖就開post鳩up
好心唔好再膠化成件事

又放流料

求其貼個WhatsApp 就話fc, on lun 9

夠啦！ 你老母！ 你同藍絲有咩撚分別！

唔好再whatsapp 對話就當係

又係冇fc嘅野

放夠流料未

係呀係呀 假呀
無計 邊似得你地
作到咁多fake news出黎fake自己人